有槍有炮既受保護動物，指意佢地「保護」？

一人送個奶咀俾佢地啦

要黨媽乳嬅保護，發起一人一奶嘴送俾佢地

乳嬅就係佢地最後既攬枕，不過乳嬅民望跌至歷史低位，自身難保